\section{Paralelismo y concurrencia}

\begin{frame}[t,fragile]{Paralelismo}
\begin{itemize}
  \item ISO/IEC TS 19570:2015 ya aprobada.
    \begin{itemize}
      \item Solución de biblioteca para algoritmos paralelos.
      \item Múltiples políticas de ejecución (secuencial, paralela, paralela y vectorial).
      \item Aproximación a factor común de varias soluciones industriales.
    \end{itemize}
\end{itemize}
\vfill
\begin{lstlisting}
vector<int> v = get_the_vector();
count_if(par, begin(v), end(v), [](auto x) { return x>0; });

auto m = reduce(par, begin(v), end(v), v[0],
  [] (auto x, auto y) {
    return max(x,y);
  }
);
\end{lstlisting}
\end{frame}

\begin{frame}[t]{¿Qué podría pasar?}
\begin{itemize}
  \item Se ha propuesto la incorporación a la ISO/IEC 14882.
    \begin{itemize}
      \item Pendiente de discusión en profundidad.
    \end{itemize}

  \vfill\pause
  \item Argumentos a favor:
    \begin{itemize}
      \item Existen implementaciones de terceras partes.
      \item Experiencia avalada por implementaciones industriales previas.
      \item Simplificación de una clase de programas paralelos.
      \item Fácil transición de programas que usan STL.
    \end{itemize}

  \vfill\pause
  \item Argumentos en contra:
    \begin{itemize}
      \item Insuficiente experiencia de implementación.
      \item Falta de integración en distribucions principales.
    \end{itemize}

  \vfill\pause
  \item Para saber más:
    \begin{itemize}
      \item 12:45 -- 13:30: Paralelismo en C++
    \end{itemize}
\end{itemize}
\end{frame}
